啱啱坐完朋友架車 發現咗啲嘢

你鍾意咗佢?

樓豬老母今晚又唔得閒了

發現左我同你老母扑野？

唔知講唔講好。。

你唔講就收皮啦死女人

講左死全家
唔講死全族

唔啱聽嘅說話你想唔想聽。。

講你就講啦

講你就講啦戇尻
使唔使我求你啊

無事既
咁岩大家女朋友既taste差唔多啫

樓主條囡既飾物/衣物?

佢每次過彎都好唔自然 我諗佢克服唔到呢樣野嘅話好難同樓豬部FC鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥鬥

我諗都係時候同你摙返轉

我女朋友好鐘意大口仔，佢成架車都大口仔。。

係。。

全世界得你條女鐘意大口仔？

我同佢好熟。。佢身邊冇乜人鐘意大口仔。。

除咗我女朋友同我。。

咁你朋友唔可以都鐘意大仔？

大乜撚嘢仔